理大 飛天遁地 上山下海 諗下留意下 搵盡

諗下 出邊已經引緊狗 好多犬出左去